[眼紅者勿入][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[28]

正價2340

留名

有無人知邊度有特別版機賣？

今日派貨,價唔知

有fd係信和買左 3199 食SF

有冇玩開fifa既巴打
知道switch版有冇UT mode?

Google「fifa switch UT mode」幫到你

欠缺故事模式 《FIFA 18》Switch 版細節曝光

Full Details Revealed for EA SPORTS™ FIFA 18 Built for Nintendo Switch

應該全部都食sf

等緊好景母女
訂左唔知今日有無機拎

唔好意思巴打
thx

好景母女有機拎

係咪有傳說中既大貨

幾錢

唔係聽日咩

訂左 $3180 送埋個套

係唔係splatoon set
無其他GAME ?

係同捆機 硬食sf 送配件套
大約$3180

成個旺角都係同一個餐

邊度？

我加埋哂$4237
同捆機
孖車
sf
pro制
兩個套(一個送既)

唔訂仲貴

邊到？

問過得 $3980 機+4GAMES MK8 1+2 薩爾達傳說 ARMS

你依個都好喎

幾時開始

no 尋日夜晚call我

巴打邊間訂?
定係網上訂?

SPLATOON 2 主機個SET?

旺角so0門市walk in訂 好似上星期11號落訂

yup

啱啱經過好景，貨多到成座山咁

4半 黃金報價
Splatoon set
3180 老麥果邊入，右手邊第1,2間 +SF
3180 乜源 +SF
3170 ** 呢間經撚典，不用買埋SF，買splatoon set 送埋SF
裡面有間2880 要買套，個套做2XX 不用食SF
** 賣splatoon $370

報告完畢

其實一樣價

佢講到賣大包咁ga
我地唔屈你買埋，我送比你

directbuy bundle set2900 有貨，我fd 訂左
話去拎得

黃金果d係咪唔可以碌卡？

2980

啱啱拎左機 係咪有好多野要驗？

一驚？

有無巴打aeon訂左splatonn set
有得早拎

So0有冇得早？

bundle 隻game 日文定英文?

我打左電話去, 佢話貨返左, 但係一定要21號先可以拎

有無巴打知道元朗喜利bundle幾錢呀

bundle 果陣係日版定歐版?

其實呢個set幾錢？
周街撐零售業價、so0 3驚價

公價係幾錢？

啱啱so0打黎,聽日拎機

狗都唔屌

堅係大貨

收到電話 $3080
一陣過去睇

so0一定要聽日先比貨

Cls

百記仲未打黎啵

依家百老匯無得預訂

一定要之前訂左先有 walkin買得唔得

同捆機今次好似訂左 同waik in都係差唔多價

屯門 3180 splatoon set 包 mon 貼同保護套

唔知聽日walk in大鋪有無呢

特別版機係咪一定跟日文game？

想同女朋友一人一部機long d玩
葵芳$2580入唔入得過
唔該晒

今晚早d訓聽朝早d去拎機先

行貨?

換住個女朋友先啦

前兩日去葵芳睇，$2580再食多隻6選1game
其實算抵屌，我之後過左荃灣睇
荃灣$2780送1game 變相一鳩樣
但有巴打話依幾日有大貨到
唔心急可以等下
利申：前日屌左彩機

巴打，請問荃灣邊度啊？

深水埗邊間係良心鋪？

splatoon 套裝究竟正價幾錢？

同埋splatoon個套有冇得賣架？

灰/彩機 日本29980Yen,香港行貨$2340
Splatoon套裝 日本建議35960Yen, 估計香港行貨$2800左右？

信和/好景 一塊貼幾錢

問過佢話行

依個香港有冇

街霸

128

Tg：applepay99

我今日打去問,佢話要聽日12點先打黎GA WOO,點解你0甘快有電話GE....?

叫到人講中環HMV有，賣219

係lo 佢仲講實一定下晝先去得拎

但佢同我講聽朝一開舖就可以拎

好多地方有得買
我用緊呢個

話說pro制正常價幾錢 想知埋splatoon version

我部機差左成晚 朝早睇係100%
跟住放左係枱面 五分鐘返黎睇得返48%
究竟發生咩事
利申買左一星期全新行貨

應該都會有人去

請問收機個時有咩要特別CHECK下GA?

有無人去緊買

想買sp2 特別版pro controller

豐澤eshop 岩岩有貨
$2760
應該係正價
即係其他係炒價

補充splatoon 2 bundle

好快無左

中環hmv
splatoon2 bundle
3099

岩岩 太古apita splatoon bundle加孖車 3170
計埋排緊隊既，目測仲有 10set

收機個時有無野要CHECK GA ?

黃埔仲有20-30set

UNY最有良心

I m coming!! Splatoon bundle 包唔包隻game?

深水埗是咪多伏

去緊，有咩set?

樂富個間會唔會都有？

收工去仲有冇

機會應該不大

應該難啲

暫時見到得依set

包

無

太古，這麼近 那麼遠
落唔到去

好似無bundle, 得彩/灰機揀

咁快賣哂

入手！目測仲有7，8部

好想過去買 有冇CHING 想碌卡儲分幫我買

Bundle定普通機？

彩/灰 3180 + splatoon + arms
bundle 賣晒

係咪淨係得bundle,冇彩機？

全近 Arms 換 全新 孖車 有意

有冇得轉孖車

需要碌卡借分嗎

旺角良品429算平,splatoon就暫見至平470

Aeon bundle 3298 連 1 2switch+splatoon 套

要食套

多D貨 等細鋪降價

我都想arms轉mk8

Bundle!!!

去緊piago睇下仲有無bundle賣

屌加密啦

聽講太古下晝會多一水返

太古咩環境now

有冇人係aeon訂左splatonn bundle收到電話攞得機?

下畫佢話會返多一水bundle
落左訂

唔夠快，10點半去到都賣完

piago bundle賣晒

有冇買bundle既人唔想要綠粉joycon

直接去攞就得
啱啱攞完

有無巴打係SO . 左SPLATOON 2 BUDDLE GE 收到電話去拎機?

置樂有冇巴打行開睇過咩環境

UNY PIAGO 有冇splatoon pro制買?

今日係唔係剩係大量番漆彈果set ?
彩機有冇大貨番？ 彩機吸引d

你買bundle我同你換joycon

有貨架啦,落去直接拎
一係你打去你訂個間鋪問

so0彩機苦主繼續未有電話

Splatoon bundle +3驚+貼套 套裝，只需跟2驚，是否可以9沖？

請問係邊度？

蘇0
沖得？

想問下如果想玩類似zelda 但d畫面想靚d應該玩咩game

請問邊間 and 正價

即係跟3定2game?

ps4

係咪即係做得好嘅open world rpg
推介witcher 3

其實我之前出過po嫁啦
我識人，可以跟少隻game姐

佢個套餐 splatoon set+ ARMS+MK8+12 Switch +黃色制+套貼 =$4589
e家比我買少隻game 唔買12switch

是咪沖得？

根本大把貨

幾點

splatoon + arms + 灰機 + 套貼
$33xx
衝得？

188gamehit勁多人圍住 狗源冇人

收到電話，岩岩去左so0拎機

有冇人知依家特別版pro掣咩價位

問左樂富
冇晒貨
明天請早

岩岩岩買左 普機仲係有現貨

彩機？多唔多

無貨啦 最後一部我買左啦

岩岩問左冇晒啦

天日仲有咩地方有貨

呢間野賣d野貴左好多

屯門so0 彩機+2game 聽日拎得

終於收到電話

聽日禮拜六，肯定大把人排隊

無啦無啦

係

跌啦跌啦

巴打訂佢4298果套? 我都係蘇0訂左 都係岩岩收到電話 聽日先攞機 係splatoon2個套裝 見到啲巴打walk in買套裝既都到手 個個都玩緊漆彈

好景平好多，送多好多野

本身就係想睇有無平套裝 但都無

今日收工去so0拎機

黃金幾間都528

有無巴打知而家樂富仲有無 而家先仆緊過去

Uny聽日會唔會返貨?今晚先返香港

呢度又少幾個巴打啦

而家啲大鋪係咪都係冇得買淨機?

頂 點解我聽日先有機攞

仲有冇得訂

有沒巴打知邊間大舖仲有sp機賣丫

樂富冇哂

splatoon2

日全新

368

tg：applepay99

即時報道 樂富uny 仲有 彩色同灰都仲有。arms splatoon2 3182

switch splatoon 特別版3280 1game only
係唔買貴左

是撚但啦果幾舊水

佢寫售罄喎

我啱啱行過都見到仲有

屌唔記得加密

屌
我冇開口問啊
蝕章

其實灰機連一驚 29xx o唔ok

旺角

有貨無理由貼賣晒啦

太古aeon仲有

荔枝角Aeon有貨

Set?

Set加mk?

黑彩都有

但係係咪set + mk定arms 2?

希望大家快d離開呢個post

樂富仲有大量

真係大貨 個價慢慢跌緊

樂富仲有10彩

其實應該倉仲有

琴日去188見到好多Splatoon2連機套裝

每間鋪splatoon bundle 20 幾盒，彩灰機20 幾盒
有起碼4-50間大鋪加細鋪
我諗今日香港都有三至四千部貨翻，仲要有d 鋪炒價機積左係到，今日應該有5千部樓下供應

頂等我去仲搭左下線去荔枝角

有無人再等佢跌先入手

跌啦跌啦 太多貨要清

星期日先有時間出街
希望到時跌番價啦

點解有d巴打今朝買到splatoon 2+ mk8既，3170

Joycon隻R制回彈差 禁落去冇聲拎去整會換過隻？

幾分鐘前 樂富入手 仲有幾部 我好懷疑個倉仲有貨

聽日出樂富睇下壬算

無日期

Bundle開始賣緊3000

等我睇岩 Game 先買

好景 3080 包bundle同街霸或者3199包埋貼套

跌了跌了

咁貴

想問問大家平時點熄機
就咁sleep mode定係長按turn off

幾舊水夠你買隻 Game

平過今朝喎

我上個禮拜都話左有大貨到 沒人信

我信呀 所以到宜家都未買

跌到原價
到時入貨

有冇巴打係黃金報下價
聽日先有時間出去買 仲O緊T
想要墨魚set

入手 pro controller @188

去完 樂富 得返2-3部灰

差啲睇錯，以為$188咁平

買左都要睇清楚個部機有冇花
滿心歡喜拆禮物先發現個MON有2條刮痕

d舖頭成日話3XXXbundle送sf真係好好笑

咁你要等到新年

今日路過炮台山有間game鋪
Splatoon bundle set $3180

應唔應該入手？ 定係等多幾日先？

剛入手bundle
3000 有找

arms 好玩定splatoons ?

我今日去問都呆左 心諗真係多謝晒

我都想知

屯門置樂價位可以入手？ 定係黃金

頭先旺角食完飯行過好景樓梯果面四眼哥哥間鋪
2980 買左 噴漆特別版主機連 game 2980 無其他骨

貴官方價一舊左右但係服務態度一流

咁去排先

放 全新splatoon2 日版
$350 彩虹交收

各位呢個USA LAN ADOPTER 幾錢?

我屌左aeon個set 33xx
好似好傻
柒左添

動漫節有無優惠？

優惠

有啲後悔9沖左UNY嗰套彩機SET添

2900捆應否出手

買機送SF

人住馬鞍山，樓下間特約店play ooo真係好人到，次次唔係話無貨就係比炒價貴多幾舊，好野！

都唔明呢啲鋪食乜 屯門kk 又係 貴到離哂譜 明明行多兩步就置樂平幾百

where

想問今日uny套裝個arms係咪都係日文冇得揀英文

今日真大貨

大快人心

聽日都有大貨

同正價2760
仲係要食220

黃金 2350 紅藍機 會唔會係假野

有無人見過兇宅有貨

我都想問 買個陣太激動唔記得左理，返到去係日文

跟系統語言

我想問bundle係咪限量版黎?
半個月後買仲會唔會有?

應該要你食d on9骨 e.g. 300蚊張貼

google 左隻game 日文版only日文
要買歐版先係英文

所以我港行隻game全日文 就都係冇英文揀

係,但裡面所有野都有得散買

無錯,連個盒都有得散買

Arms跟系統語言架,你部機set日文佢就出日文

有冇人係附近住
真係有貨即衝去買

Piago目測50人

我心諗乜撚野google

咁撚多人

fb有人揚左出去丫嘛

有冇巴打幫眼望下有冇75蚊既墨魚仔仔amiibo
幫手買埋

多人到呢

太古得翻灰機，淨要得幾部

賣哂喇

唉...走

頭先piago店員話仲有貨
未截排緊嘅應該都仲買到
睇嚟真係大貨

冇貨喇

即刻去九龍灣先

冇哂啦 啱啱個呀姐叫人截龍

元朗豐澤有50部

去左先截龍

光華

咁唔小心呀

咁都好d 換左隻日版splatoon就得
唔識日文

大貨到咁，大家唔使急啦

證明任又堂話7月加產量冇呃人

反正無貨,又等左咁耐,都係等下一輪先再買

黃金都冇貨？

12點都未到大貨都清哂

唔好再fake人喇
賣哂喇今日

要去睇醫生 冇得買

兩個$420 係咩game?

想問問大鋪bundle公價大約咩價位
轉頭去黃金走一轉

同問好景

德福二期5樓 一機跟arms+柒彈3182

咪FAKE人啦
今朝賣哂啦

我12點先買

Arms 就黎$250

而家全新mk8幾錢啊

等陣出188買紅藍 可以報下價

得幾個人排緊

又係要食game, 真係連aeon 都咁19

Bundle一定跟日版？唔識睇日文點搞

放工去旺角買 今日咩價？

188 bundle 3050
彩/灰 2580

Bundle跟咩game?

同問

柒彈bundle

yes

尋日收機,岩岩開黎玩

TV MODE 唔知點解一去到D有得選擇GE位置(例如打字,HOME 畫面選GAME 同入左GAME) 都會有雪花出現係個個BOTTON

有無巴打都有呢個情況呢?

打上cs約換機

唉,,,,我會唔會太好彩,六合彩又唔見我中......

有冇黃金live 價

188 still 2580

跟 ARMS SF 唔買啦
有綠帽 MK8 就考慮吓

出面有冇綠帽加mk8 set賣

188真係好貴

陰公Arms已經變左sf之流 sosad
不過我個人就MK8>arms>綠帽 鍾意玩competitive game多d

荃灣好多
2:00pm去睇價錢大約剩機25xx,連柒彈就要31XX

25xx咪同早兩日一樣
有大貨都係咁撚貴

所以我無買到

其實piago 係唔係最抵?

出黃金買有冇咩要注意

ok 掛, 新color

大鋪有冇pro手制賣？定係都要去細鋪硬食？

通常都有

德福冇哂喇，唔使去

放紅藍機 玩過十次樓下 無跌無壞
購自uny 有單2年保養
Game: 薩爾達 炸彈人 Mk2
原價出售
有意pm
Telegram: littlemoball

有冇人留意到有冇amiibo

有冇爸打放柒彈joycon

uny邊有2年保養

佢係咁講😱

唔係金源代理既唔係得一年架咩

漆彈套裝$2999，唔洗食骨
信和 電氣

放switch紅藍機 玩過十次樓下 無跌無壞
無時間玩所以賣
購自uny 有單1年保養
Game: 薩爾達 炸彈人 Mk2
原價出售
有意pm
Telegram: littlemoball

更正返個保養

不了

想問下係邊度可以睇到自已個freide code 係咩呢?

同埋home 版面如果唔要白轉黑色係點轉呢?

岩岩試過駁去電腦MON, 白色有得選擇個D位又無雪花....

但我部電視睇電視節目又無雪花GE問題...

我都唔知係邊度有問題.....

up乜

最後一部比我買左

典睇

恭喜

黃金邊度好 間間都唔標價

黃金間間都好

追返我上邊reply
抵玩？

點解炸彈人唔會做骨

點解百老匯同豐澤冇乜機賣咁

兇宅直頭display都無擺

但佢個網頁又有喎
splatoon公價2760都係睇豐澤先知
但從未見過有得賣

Splatoon 2 set 加貼 3160

荃豐頭先見到柒彈果幾隻120

荃灣除左荃豐仲有邊度有得賣switch

FD CODE 同轉主畫面低乙

FD CODE 同轉主畫面變返黑自已整左

岩岩試過駁去電腦MON, 白色有得選擇個D位又無雪花....

但睇電視又無雪花GE問題...

我都唔知係部SWITCH 有事定部TV有事...

你想有雪花咪自己加d落去

邊到

[url]好景漆彈套裝$2999，冇問洗唔洗跟骨。[/url]

有無消息聽日邊度會有貨返

係GE我就唔洗問有無人都係0甘LA

你依家有雪花定冇雪花
你睇番你個留言

放zelda $330 有興留tg

壞左制 約去整到拎返大慨幾耐？

想問一對splatoon joy con, 想問下邊到平啲？

[/quote]

邊間

想問孖八而家市價幾多

Tg傾邊度交收

mon貼有無推介

頭先睇過成個信和都係26xx以上，邊撚到大貨呀睇過
同上星期d價一樣甚至更貴

有無splatoon2歐版報價

放switch紅藍機 玩過十次樓下 無跌無壞
無時間玩所以賣
購自uny 有單1年保養
Game: 薩爾達 炸彈人 Mk2
連黑色保護套
原價出售
有意pm
Telegram: littlemoball

又要等兩星期先返貨

巴打 知唔知置樂淨機幾錢

2580

有冇巴打想放zelda/知唔知邊到zelda平

早幾日買左， 有間2540 近樓梯右轉

有無巴打知邊到有splatoon2官方個套賣

邊款

今日有無收到風邊度有貨返

打風鋪頭開唔開

唔知有無wow到
頭先打去太古apita問pro制

普通版513splatoon版525

啱啱小左一部

又撚狗

幾錢？

黎緊動漫展有冇抵屌bundle?

恭喜巴打 諗緊落街買splatoon版定等炮台山間野開先買普通版

諗多咗

收
Zelda 350

屯門交收

置樂今日有無開 想去買機

下面嗰款

同埋想問

放zelda $330 加tg傾

2750 彩機+splatoon

巴打where

外國撚

就快落波 啲鋪頭仲會唔會開番？

利寶一陣會唔會開

想問屯門splatoon版 switch最平幾錢?

有無人去買

置樂價，自己睇！

巴打們我而家出 TKO Popcorn, 果頭有無邊間有得賣，我去望下跟住上黎報價

同問, 經過巴打麻煩問下灰機淨機幾錢

德福piago 有貨，見到有20幾部

HTMI 轉Type C 線 應該買咩牌子好？

新產品

sorry
HDMI

我今日12點買 收銀仲有10幾部

冇用架
一定要經底座

啱啱係利寶入手

無人答既

外國價黎 咁啱睇到

來緊一個月又要係呢個group到

2988 灰機+mk8+機套+貼

歐美唔似會降

知唔知百記幾錢要跟咩game

百記唔係要乜撚野金會員先有得買咩

2880 splatoon 2 bundle 唔使跟game 買唔買得過？

依款跟貨既保護貼得唔得
插機坐有冇問題

要跟咩game

呢個有沒人要牙 多左一對

任選兩隻

樂富風聲好靜，唔小心買左

牙

聽日去訂先

知唔知邊到bundle joy con平d 果日睇要568

有排先有貨

忍住唔買
遲下二手 Game 一定好平

早買早享受

遲買平兩舊

我諗唔只

香港邊到有得訂mon hun版主機？

邊度入splatoon2 bundle抵？

好多百老匯現金卷

有冇人知樂富uny仲有冇

百記差我隻撒爾達成個月都未有消息

是但啦.我唔急玩

如果想買灰機+漆彈+Arms，去邊到買會比較好？

黃金星期日報價，3080 splatoon bundle，唔知包乜。

Taikoo APITA

算唔算買得過

我都諗緊狗唔狗衝

如果衝得過我放工入屯門

我都想衝, 但上網又見好多人話黑店, 有冇巴打衝左先

我見前幾頁好似有巴打買左

D人說點黑法？

岩先WHATSAPP問左
仲有貨 都係呢個價

配件之類都齊既

唔該晒巴打 唔使特登走過去

[/quote]
我見d post都幾多年前下....

我係見到nitendo官網都有佢個名先覺得ok想試下

X源都係3150 mk8雞霸

我見d post都幾多年前下....

我係見到nitendo官網都有佢個名先覺得ok想試下[/quote]

所以我聽日去買 冇事既？

所以我聽日去買 冇事既？[/quote]
等巴打試左比個風險評估黎

所以我聽日去買 冇事既？[/quote]
巴打本身住屯元天？

等巴打試左比個風險評估黎 [/quote]
我決定今日去做白老鼠
如果準時收工過到去的話

巴打本身住屯元天？[/quote]

住屯門 所以先想唔想出樂富太古個啲

我決定今日去做白老鼠
如果準時收工過到去的話[/quote]

我都今晚去 但佢收8點 我驚趕唔切
佢話趕唔切會拎出去市中心同我交收

我都今晚去 但佢收8點 我驚趕唔切
佢話趕唔切會拎出去市中心同我交收[/quote]
鋪頭交收好d既 有得試嘛
今晚幫你dup下老細波鐘

15號買淨機 2620
點解依加只係過左十日
好似平左好多咁

咪又係食炒價

唔係平過我買個價咩

UNY果d買配件係咪同出面一樣價?
想買機碌卡買埋

貴少少
正價

鋪頭交收好d既 有得試嘛
今晚幫你dup下老細波鐘 [/quote]
其實我都係屯門

鋪頭交收好d既 有得試嘛
今晚幫你dup下老細波鐘 [/quote]

有冇咩要試 唔係好識

Uny有貨咩

其實我都係屯門 [/quote]

打左去問，元朗喜利今晚6點左右番貨
3080 splatoon2套裝+街霸
準備去買，但要硬食街霸有d頭痛🤦🏻‍♂️
你地點睇

諗住放工去德福望下
你地估嗰度仲有冇貨?

謝謝！

[/quote]

定係其實呢個抵玩d

機冇啦

有無人知splatoon 美/歐做緊幾錢?

Splatoon2行貨限量主機連game +mon貼 3050狗唔狗衝好

正價 2760 即係張mon貼300蚊

定係其實呢個抵玩d[/quote]
琴日狗衝左

琴日狗衝左[/quote]

[/quote]
Yes

賣晒

唔使跟game 但使唔使跟配件
好似黃金個d問多2問就話其實要跟配件咁

黃金 splatoon2限定套裝加mon貼賣3080衝唔衝好？

因為前2日去黃金走左轉 都冇一間肯淨賣機
淨機全部要搭配件

一街都係咁上下呢個價，都係淨機
mon貼比tb垃圾貼你20蚊有張
自己諗

有無人知邊度出機可以分期免息

Aeon, 用 Aeon 信用卡可分24期

［member]買一部switch+mk8+splatoon2有冇好介紹, 黃金信和好景d價差唔多［/member]

得中銀有無其他

得中銀卡既話一係唔買，一係碌完自己打上cardcentre 收息分期

放全新 街霸 $170

黃金128 一手

主機(正價)
2340
1game(正價)
420
原裝Nintendo Switch Accessory Set (套+保護貼) (正價)
170

=2340+420+170=2930

幾時先買到依個價

收全新sf 200

應該有排 炒價都大把人買

uny個set都ok不過如果可以跟mario kart 可以揀配件唔洗揀game就好

uny幾時先番貨
今日好景 信和都
splatoon bundle +貼+套+街霸 3199

星期五六先返大貨黎

我諗又要等兩星期

星期五收夜 , 星期六收1點過去已經冇晒

動漫節會唔會有限量賣

"補完"幾時先不再提高價

星期六apita買都要3180，硬食隻arms，最正都係uny 3180 bundle set加孖車，返左大貨黃金個價都仲企咁硬

得兩日大貨
幾時先有成星期大貨

放splatoon 2軟套一個 $120！

置樂有2530淨灰機

代理都炒

咩樣

置樂泡泡龍
尋日買2988 包Mario 賽車

包唔包套同貼？

[/quote]
係港行啊 暫時唔覺有乜問題

包 尋日買

我岩岩都買左lu

跟mk8?
知唔知sp2係咪日版黎 佢wtsapp個個價

Splatoon2 $398英文版 呢個價ok嗎？

係跟mk8
你俾差價連其他game都得
arms就唔使俾 因為一樣價

應該係日版啦我估 佢美版sp2都賣4xx

趕住買生日禮物比老友

蘇寧 mk

要買手制 綠紫 +2game

3千6百幾

訂？

Rock 煙
機係灰機

想買splatoon同梱，以家係未一定要硬食隻街霸
同埋係未多數都包貼同套

放splatoon 2 歐版 400$ 玩過一次only
紅色線交收

有冇人知 Splatoon 2既Pro手制 賣緊幾錢

係邊到買？
好似見好多都過四百

普通版就有
Splatoon 2版冇喎

好似525

Thx
525係正價?

想問下往年電腦節買記憶卡會唔會有得平?

想到電腦節個時買張放入SWITCH

屯門元朗應該去邊度買好？

想請問各位巴打動漫節出機有冇優惠
麻煩哂

荃灣498 正常版458

尋日去左利寶 泡泡龍
(我見有D巴打都去左)
老細係好人既 講得詳細

唔該

大家知唔知有咩地方可以買到或者訂到依隻公仔？

放zelda 330
太子/旺角/油麻地/佐敦/尖沙咀地鐵站交收

tg:kc2202

有大貨？今日咩價？

無錯，其他 Set 都唔抵買
總係要迫人四百蚊買隻垃圾骨

Aeon 仲有無撚狗set?

百老匯 拎機未?

琴日１２點睇過賣晒，佢話應該無咁快有貨

好想比人撚

頭先百老匯打嚟話有我拎機了

旺角?

百記拎機有冇得試？

收1+2

成為機主了

uny 3180 bundle set加孖車

uny 3180包孖車同咩game?

玩落左又發覺唔係太岩玩 可能自己打機太認真

都係放左佢等玩 RPG算

咩

SPLATOON

3180孖車加arms，成功造就arms成另一隻sf

是咪美版？可以放比我

可惜係日版

Never mind~

狗衝

排隊買

岩岩買左 , 好似得番約十部

想收 arms 12 彈珠人

麻煩留tg 聽日可交收最好

狗沖先依家

點解可以咁小貨
想買又要一早去排隊

我今日訂左百記
3222
彩機+綠帽+mk8
但漆彈機訂2780 但都要再跟兩game

知唔知幾時拎得?

8月尾
因為想用獎賞錢買
又唔急想玩
所以等百記

放splatoons 2 日版 連貼紙，340
有意聯絡

信和都係360咋喎

一定要兩驚？ 邊間百老

其實switch駁唔駁到落macbook pro度落

計落其實信和個 package 差唔到 Apita 好多，差百幾蚊，以而家 Arms 既走勢應該好快見到200內，即係只差幾十，等埋小綠帽二手降價就一家團聚。

另外想問下有無人淘開 switch 既配件，有無好介紹呢？

唔得

低能

信和/好景有邊間好推介??

想入手紅藍機加漆彈

其實用d 外置capture card 得唔得？

得，但會delay
如果只係想駁大畫面玩，買個mon仲實際

諗過買d清水套
但一用左 用tv mode個陣要拆套 好似好麻煩

同問 想今日入手 等唔到了

漆彈 日本版 有冇巴打知邊到買仲有貼紙送 同幾錢

有無人用過車軚玩mk8俾吓意見
想買pair俾啲細路玩過吓癮

正宗戇鳩仔

uny有貨？

有無巴打知屯門利寶d鋪switch賣幾錢

係咪細細個放個joycon 落去個隻 ?
過癮不過難玩d 買雜牌應該三四十蚊有一對

想買普通Pro Controller 呢家係咪大概都係~$430左右

貴過450唔好買就係
我4月個陣買430

Pish

一定要兩驚？ CWB

188 1樓有間野都on9
sell部二手機比我23xx 係度懶熟話我係熟客益我
明明我冇幫襯過佢乜濟

同問灰機都無所謂

尋日放左arms$300，走得快
等緊綠帽跌

有無人知邊間so零唔洗搭4隻game?? 搭3隻game就得???

唔通要等到mh bundle

利寶啲鋪收幾點？ 想而家去買

泡泡龍8點15
其他唔知

全新splatoon2,歐版,未拆膠袋
$400
馬鐵沿線交收

淘大uny 收唔收 android pay 同 apple pay

見到splatoon開住忍唔住手
利申正價入機

嗚呀

$4310包 splatoon 2 bundle，孖車，綠帽，splatoon pro手掣，splatoon機套，真心想問各位覺得衝唔衝好??

知唔知邊到有得買黃綠joycon

呢家黃joycon係咪都係 520左右

放ARMS$300
另$280 收孖車
@I333333333

so零

而家仲有呢set? 邊間分店?

想問下有無人知邊到仲有mom hun 個bundle 賣，好想要

我都想要，邊度有？

普通pro制買要幾多?

有無巴打有 信和黃金最新價位睇睇

小弟新搬去沙田
有冇巴打知邊到有GAME賣
除左蘇寧
THANKS

沙田廣場，好運中心都有間機舖
太耐冇去

Thanks

我有一對黃 買咗一個月 用咗幾次
想要粉

唔係下個月先出咩
應該炒到飛起

果個bundle真係太hea太樣衰
否則我會入貨

有儲開mh限定版機

得d花紋我都覺得hea
唔會考慮

如果我夾細份嘅話 我ok

聽日動漫節開波唔知會唔會有鋪頭賣

我係商人就會加更多雜骨去引人買
暫時無消息有得買 Switch

以前動漫展wii u個堆多唔多貨先

而家出面 splatoon 2 bundle 大約賣幾錢

想問下而家splatoon2 歐同美版分別係幾錢

但唔係既係邊買機喎

mh都係得日文定有其他語言

水魚價

係個set?

算係咁啦小店嚟講差唔多係屯元天最平
不過都要食骨

水魚價到呢....

最少都，咁姐係會再貴我？

琴日2980 spatoon bundle買左

邊度

葵涌廣場有幾多間game鋪
琴晚行過兩間
想買黃色joy con

想收左spaltoon 美版 有意tg heiyin6838

兩間

跟其他骨我覺得Ok
跟Sf就真係

巴打有無電話，想打去睇下仲有無

漆彈歐美版邊到買平

賣晒啦

百記仲有冇得訂

咁唯有去黃金食炒價

有冇人知喜利城市島灰機幾錢同要食咩？

觀塘區有咩舖頭唔使食骨買

佢話會炒 可能仲貴 唔啱價可以退訂

金源3080 SLPATOON 套加貼

應該有呀
但要金會員

琴日去188睇 398好似

日版呢？

週末狂熱!
行貨splatoon2限定同梱裝(內包含一隻splatoon2日版)
抵玩價$2999(此價錢需同時購買保護套及保護貼)
荃灣大河道18號 地皇廣場 3樓377號鋪
(荃灣地鐵站A出口然後過行人天橋，大新銀行隔離，全程步行約3分鐘)
請讚好及支持本店專頁，謝謝

係facebook見到
有冇巴打岩使

尋日見到黃金貼加套成3xx, 仲要係淘寶貨

問過一間可以淨買套/貼
佢話百令蚊

不過最尾買機都冇去黃金買

巴打們 依家pro手制同joy con太約咩價位？

淨買套就百零蚊，但你出淨機就迫你俾多三百幾買特定既套，如果特登去荃灣要小心有伏

黃 joy買左半個月 用得一兩次
想換新個組綠紫 有無巴打肯換

玩Splatoon 2買同梱定分開買好

呢間野係伏店黎？
諗住遲d會係呢間買下game/配件

我正好想要左黃右粉紅喎巴打 點夾法

屌 黑色冇貨

bundle隻game係咪日版？
唔識日文係咪唔應該買bundle?

聽講fps 低，玩落lag
等其他巴打意見中

收
Zelda 280

銅鑼灣/第一城

伏已中

返緊工 今晚down左tg再聯絡你，麻煩等等我

[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[29]

新post

pro手制 我係深水埗g point買448

少官方個手掣乜功能??

黎緊會patch

有線 冇體感 冇得scan amiibo

但原裝果個, 係咪話仲係有問題?

收
炸彈人 230
日版 SPLATOON2 300
PRO手制 帶價PM

東鐵線/MK 交收

有冇人知MH會唔會出PRO手制
上網搵過好似未有消息

點解人地啲保護套靚咁多
香港個啲都一式一樣

會出就一早有消息
到依家都無任何消息即係肯定唔會出

炒機狗舖食撚屎